有冇人都好唔中意人地冇所謂

首先岀食街食飯，食乜都冇所謂
問你想做乜，又答冇所謂
最嬲係，有時始終會有d野係自己介意
想同人呻下既時候，佢身為局外人唔關佢事
佢就會話冇所謂啦，咁認真做乜
其實每個人都有自己既執著，同你講可能係想聽下啲意見或者抒發下
點知收翻黎既得句冇所謂

有冇人講下

無所謂啦

冇所䜊啦

有咩好講啫，無所謂啦

算，反正都預左你地會咁講

是但啦

人地話冇所謂你咪渣主意囉 到時食啲佢唔想食既都係佢既事
你都識講人地係局外人 你講啲野關人撚事咩

有好多時我問人都係想有意見
但多數都係同我講無所謂 好頹

有咩所謂姐

求其啦

其他人比唔到意見，首先係佢地本身唔在乎樣野，其次係佢地根本唔明白，呢個時候真係野都廢事同佢地講

出街食飯話冇所謂唔緊要
最緊要係唔好講完冇所謂但又嫌三嫌四

但如果你搵佢呻, 對方都可以答你冇所謂
先唔諗佢真hea定真係想叫你睇開啲
巴打你反感都証明你地唔啱傾心事
既然係咁咪搵過第二個傾

所以我即刻同佢off topic 廢事嘈交